如果你係李家誠👴

我會命令公司廿四小時開放

如果我係樓主老母 我一定後悔當年冇唔比你老豆中出

好彩唔係